[冇圖] 袋底生濕疹

有冇人試過，乾到仆街，又痕，唔想去俾醫生check我袋底

用火機燒

著開3角底褲?

好彩真係冇圖

試過，愈燒愈乾

heel toe得太激烈

孖煙通

你著咩褲會磨到咁

真係去睇醫生 會比枝野你

剃毛

圖呢屌你

levi’s 501

鳩噏咋，你估我拓海咩，點會heel toe到咁

應該係成日太夜訓

過唔到心理關口

巴打 我都係

如果你係醫生我唔介意俾你check

SUPPORT

男人老狗怕咩睇醫生

有咩心理關口到過?

條J再細醫生都見唔少啦

慎入：

係咪類似呢啲樣，未必係濕疹可能係股癬（個名係咁但通常

大腿內側）

我都生過，去萬寧買支羅霉樂（有似係有隻專for股癬），

搽兩三個禮拜就無

最緊要保持嗰個位乾爽，沖完涼抺乾抺淨先好著褲

我喺外國，驚啲洋腸醫生順便爆埋我菊花就唔好

你有佢有

多謝認真回應

但好似唔係咁樣

咁準備爛袋啦
濕疹已經難搞仲要係袋底

吹完涼印乾啲水唔好著褲
等個袋底通吓風睇吓會唔會好啲

同埋我右眼眼皮都生咗

利申 由細到大都冇生過濕疹

shit

唯有係咁，隔多兩個禮拜仲唔好就睇醫生

呢排潮濕, 可能你D底褲乾唔透

多謝答覆，會試吓，有冇邊隻gel介紹

等睇你下個post
[冇圖]爛袋點算好

師兄唔使心急，到時真係爛咗大把圖睇

我有股癣, 睇醫生佢會開D cream俾我, 我話我瞓著左都會R, 佢就再開隻抗敏藥,食左會好好瞓, 唔會三更半夜痕到醒
沖完涼先乾爽, 再少少補濕, 補完唔好即刻著底褲住, 等D補濕吸收左先

癬

羅霉樂酸度不足以消滅癬
酸鹼值要低於3才能夠抑制真菌的生長

住既地方太潮濕？
夜晚訓教時會唔會突然痕到訓唔到？

圖?

癬唔同疹...股癬其實易搞...買藥膏搽就搞掂

不在港，潮濕但係天氣涼，唔係好似香港又熱又濕。

唔會痕到瞓唔到，發現咗大約一個月，平時都唔會痕到忍唔住r。

冇

會唔會屙尿屙唔清搞到底褲都係
成日都濕住

巴打我都試過

返屋企影隻藥膏畀你

我嗰啲冇樓上啲圖咁大塊，大約一節手指咁長，由袋底去到菊花

睇醫生睇咗幾次開咗好多類固醇都冇用

記住著少啲牛仔褲

下面 通風啲

着孖煙通，所以都唔會噏住

麻煩晒

嗰陣時我睇醫生 畀個女醫生 佢會check下你 濕疹嘅情況 之後都係開類固醇畀你 但係 類固醇對我嚟講冇乜作用

我明白嗰種感覺 好痛苦 唔知你而家去 到咩情況

我之前都係乾到起皮 忍唔到就係咁r

搞到出曬水

唔嚴重，隔咗一兩個月範圍都好細，平時唔會忍唔住r

因為由細到大都唔係濕疹底（冇生過），可能呢排夜瞓，就無啦啦生咗，眼皮都有少少

冇咁嚴重，唔會r，但有啲唔自在

咁都冇乜嘢啫 但係點解你會眼皮都有

我都想知

好似唔係咁簡單喎 建議你睇下醫生好 如果要睇袋底 其實都唔會好尷尬 最緊要你唔好扯旗得喇

係唔係你r完袋底再掂眼

可能r完又捽眼

試過，我用無比滴，忍到唔r過多個幾月就無事

好撚辛苦喎 陰囊的皮膚好薄 好乸

試下茶下啲蘆薈保濕先，再唔得先去睇

淨著底褲仔 要通風

性病

RIP

咪on9

因為其實佢成個月都冇惡化

換床單

換過批底褲

之後我都係咁 塗幾多藥膏都無用
勤換床單 勤換底褲 最實際

圖？

袋底痕 真係好撚慘

真係閪都唔想屌
無哂心機

其實平時多數著住孖煙通通屋走

130kg果時 大脾 袋底 patpat都勁痕
好多汗

先多謝你地，估唔到咁多認真回覆希望呢個post幫到其他嚴重啲既人

好彩自己瘦底60kg都唔夠

家陣減到80 無事了。。
果時一痕就倒雙飛人

I know that feel 纏繞左好耐先好返
記得嚴重時要保濕 寬身褲 唔好R 戒海鮮

怕咩.. 入到去都係得你同醫生

利申 我無睇過醫生
有隻日本AD 軟膏幾有效

唔講以為講緊我自己
以前袋底生過牛皮癬 已斷尾
呢兩年袋底又係有濕疹 生不如死
痕起上黎好撚入心入肺 但唔撚r得
以前都睇過3-4次皮膚科醫生
東頭村有個醫生幾好 對上幾次都睇佢
打枝針食下藥查下野好快好

枝針打邊到

可以搽clotrimazole + steroid

沖涼最好由上而下清潔

有年冬天個陣試過
沖完涼搽潤膚露冇咁痕
平時一忍唔住r就翻唔到轉頭
天氣回暖就自己好翻

因為本身"咬"損咗

下唔係要法例規定要 多一個人睇住

留名學野

救唔翻，最後我嬲嬲地成個春袋換左
而家變左性，開心翻哂

試過 一r係咁出水 成日整濕底褲
利申 睇中醫斷左尾

肥人身體多摺痕
皮膚逼埋一堆 大脾罅 肚腩罅 陰囊 會陰
所以減肥係預防一大方法

btw 癬 同 濕疹 係唔同處理方法
癬係外來感染 一般股癬可以治療 除非香港腳
濕疹係自身免疫力問題 難以根治

之前做份閪工成日著西裝去開會見客
大脾gap位成日出汗，同你一樣生癬
之後轉工少左出街
睇醫生搽嘢加爽生粉
2星期後完全冇事
宜家皮膚滑過女人

股癬勁煩， 生左幾年都搞唔掂， R到吹晒水
後尾自己好返

影定相再俾醫生睇咪得 記得剃左毛毛，咁先影得清楚d

剃毛
唔好著三角褲
沖完涼用爽身粉

好多年都斷唔到尾，睇過醫生，一發作果陣時r落去果野真係好撚爽，成日忍唔到btw會r到大脾罅皮膚深色左一噠

我都係咁,冬天係咁rrr,r 到損哂都好,一到夏天暖返就唔痕,好神奇

我用呢支斷尾

好想脫晒啲下陰毛

Hydroderma Clotrimazole

哩期好多frd都袋痕，可能天氣轉

睇醫生，無其他野好講
最多講多句病向淺中醫

買支sherederm 沖完涼搽1次1支搞掂
不過好番就要停唔好再搽

一屙尿 就會R R撚到高潮 反晒白眼

用死海鹽啦

拖太耐唔求醫有機會爛到兩粒睪丸跌出黎

係呀 深色左一撻

多謝巴打告知
我以前細細個生過
幾驚巨龍出咩事
btw我以前搽俄羅納英
一星期到就好返

中學類似 果陣成日打完丁唔理佢 之後勤沖涼清潔下就無哂...

咩色
我個啲白色
我自己買藥膏查 好似冇咩效
我都唔肯定係咪癬
白色一達係屎忽窿

紅紅地 袋底位窿冇事

屌我都係痕到仆街
本身係就咁間唔中生1,2粒野搽d真菌膚就好即刻消失左
但係浸過1次溫泉之後就冇再生1粒唔知咩，變左冇生野但成個袋底痕到仆街,而家靠AD軟膏止痕
準備去普通科睇下先

10年前生過股癬斷左尾先開始生d好似蚊難咁細粒既野, 幾星期出一粒, 搽左藥膏一陣就消失
係近2年浸過溫泉就變左成個袋底痕冇再生粒粒

有冇叫雞呀

洗內衣褲要留意洗衣液，試下轉牌子，同埋落小d，過多次水，同埋一定唔好用柔順劑。
沖涼用清水洗多幾次，一定要抹乾晒

試過痕去睇醫生
佢話濕疹
開抗生素藥膏之後就好返

我會搽娥羅納英

same here..

試過 生左好多年
一開始係驗到有真菌 一直食抗真菌藥同用膏
基本上好快清左 但好快都返發
返發完 我轉左睇其他醫生 自己試藥都試過 如是者搞左我好多年
最後我再睇 搵左個專科醫生睇 佢話我基本上真菌好大機會清曬 主要係我成日R誘發左陰囊濕疹 而好大機會係神經性皮炎 呢個專科醫生真係用心好多 屎眼都幫我check埋 全撚部普通科醫生望兩望就是但開藥
6年 我基本上所有抗真菌藥都食過晒 都斷唔到尾 原來係斷錯症 所以一個好既醫生好緊要
最後我醫神經性皮炎都係搽類固醇 到而家都冇返發 一開始係因搽elomet 搽完停藥都係痕返 最後療程就係由搽elomet慢慢減低類固醇強度 減到hydrocortisone 最後搽止痕膏 最後就好返晒 再加上唔好成日比汗up住 出完汗盡快沖涼

希望幫到你 曾經痕到訓唔到 R到爛晒出水出血

仲有 記得斷好症先 唔好上網睇兩睇就以為係 我當年就係咁 同埋返發唔好自己亂食藥 記得睇醫生問清楚 如果唔係只會愈搞愈衰 因為太複雜 我一直都唔會估到有神經性皮炎呢樣野 醫生可以睇到好微少既分別去斷症 但我地唔得 我地自己亂估只會中伏

仲有 洗咩怕比醫生睇 醫生乜撚都睇過 死屍都唔知解剖幾多 有醫生認真睇你咪執到 醫生睇都唔睇／睇兩眼個d正垃圾

去睇醫生啦
我上兩個禮拜都係因為咁去睇醫生
我last左差唔多半年
去睇醫生搽左唔夠一個禮拜就好返平滑哂
320蚊 7日藥

同病 睇政府叫我唔好R.開類固醇.過敏藥.全部一停用就無效

呢個我問過 串過馬撚

坦白講，無圖真係好難討論

btw我到依家都冇再痕過

認真試過，即刻睇醫生

試過太痕用火酒，從始乜都唔怕

好失望無圖

我都有，試過坐低臭到自己都聞到

火酒我都試過 治標唔治本
仲會搞到對刺激止痕有依賴性

睇醫生啦
個女醫生check 都唔check就開咗藥膏俾我搽

我都係，上個禮拜痕到瞓著都醒返，r極都係咁痕，終於鼓起勇氣去睇醫生，搽藥膏同食藥已控制到

唔好亂叫人搽steroid
如果係癬既 大部分人根本唔洗搽steroid

其實即係點？
我袋底最近成日有好多死皮，唔知咩事，R果陣好撚爽，但R完之後就好似有少少痛

試過 最後唔知點解無左

自己摵乾皮果下其實好撚爽

細個生過，自己搵左支藥膏揸，拿左痛左一晚就無事了

個袋會好易穿窿
試過

正皮for真係冇圖

細個有生 戒下口就冇事

早排試過
都係正常濕疹咁搽藥膏，食抗生素同抗敏感藥
1個星期好得7788

唔用藥膏唔會好

以前由佢痕成個月終於頂唔順睇皮膚科

我依加都面對緊一樣既野 大概年半前發作

個時係一次腸抽筋後既一晚突然好撚痕，跟住幾晚都痕到

訓唔到教，個時就好驚，驚會以後都係咁，心情勁差。

因為個時除左依樣之外仲有胃痛，係食唔到野個種痛。

後來睇西醫用類固醇好少少但feel到都幾傷。

之後又轉中醫，都係個類話濕熱又剩，唯有信佢整返好個

腸胃先，加搽佢既藥，最後兩方面都好左唔少。

依加胃好返9成，但都會痕，只係無咁密同無咁勁，試過

有次用左沐浴露洗到個袋又痕到仆街。

你係咪最近病過黎？

好似啱我喎

成六年

唔該曬你意見

我都係袋底濕疹，屎眼位又有。夜晚訓覺痕到仆街。

睇左好多次醫生佢都係開藥膏都埋止痕藥比我食。

問佢點解會有。佢又話好多因素影響。

我係28歲先開始有。仲未搵到解決方法。

冇大病，有試過感冒傷風

希望呢個post有人幫到你

嚇死。
無啦啦彈張圖出嚟，
一舊舊咁，
原來係元朗最強糯米滋。

係 我都係一次傷風感冒引起
醫生會開啲類固醇比你茶
Keep住茶 同唔好用咁熱既熱水沖袋
好快好 千其 唔好R
指甲好多污糟野

醫生都幫我唔到。

出街呀返工呀總之有野做個陣就唔覺好痕。一去廁所痾尿，返屋企沖涼個陣就痕到仆街。夜晚仲要痕醒。痕左好幾年。不過醫生話唔會傳染，又唔到原因所以我都冇辦法。仔女都生左一對。

我都係 係極多死皮 同埋有d汗 仲要勁臭
唔知咩事

睇邊個

我都係有次大病跟住腸胃出事
我就開始黎料
跟住又無啦啦有埋皮膚敏感會出風癩

雖然好核突同好痕
但R個下就好撚爽

求開名

會唔會傳染

try過睇完醫生好返，隔幾個月又發作。。。

試吓袋底健身

睇睇下又不知覺咁R d袋底濕疹
由細到大伴隨住我廿年 佢一痕就好似有個老朋友黎探我咁

但R袋底係最爽

黎亦翹
非打手 亦都唔知佢睇其他病人係點
只係佢睇我睇得好清楚 亦都會比時間我問佢問題 我第1次睇都傾左好耐問究竟係咩原因 同埋開藥既作用
不過聽講有人投訴佢睇症就係太耐 有時約好左時間都會遲

同意 我斷斷續續睇左幾年醫生都一直返發
皮膚痕有好多種唔同既炎/疹/癬
最主要係你真係斷啱症 再落啱藥 再改善壞習慣

依家用到白花油都唔驚
爽身粉 娥羅納英都成日用都已經剩係頂到一陣

睇住個post又忍唔住要r啦

一茶類固醇就唔癢，唔差就。。。。。
呢排食健肝素情況又好返D，起碼訓得著

我係因為出汗太多焗住
攪到個到有菌
跟住佢一路出紅疹
佢會一路擴散開去
個醫生開左抗生素同殺菌藥同藥膏
依家so far皮膚都已經光滑返
係得返個黑色印咁解
我覺得個黑色印就係因為我咁耐先去睇醫生所以先留左係到

多謝巴打濕疹真係唯有咩都試

巴打，我肯定係癬！我都試過！嚴重到去到股罅到！我都咩都唔理走去睇醫生，我仲要女醫生！所以唔好怕！記得睇醫生！現在我好番哂啦！

你明明抱住期待既心入黎

正評係俾無圖

風筒吹袋底

搽歐家全，但會嗱到仆行，嗱完第日會甩皮，但唔好自己撕，由佢自然脫落。如果唔係，好易流血，有排都唔好。甩完皮，成個春袋令立立，好撚精緻。

想睇圖

我十幾歲都試過
個陣袋d 皮會有分泌物重會痴住條底褲
最直接方法係去睇醫生搽藥膏
忍得到痛嘅火酒抹一次病灶先搽
底褲著返boxer 或者闊身d 嘅

買ad軟膏查啦

如果真係濕疹睇醫生都係比潤膚膏
太嚴重就類固醇
所以要攪清係濕疹定袋癬 唔同藥膏
巴打去睇下皮膚科啦 好小事

番工搭車都大半日焗住啲汗

前幾個月試過 問過醫生 佢話乜都唔洗查唔洗做 飲多d水 著孖煙通 同埋唔好咁緊密嘅褲 千其唔可以R佢

最後訓教裸訓 食多某d生果(唔記得 自己上網search

4日後開始好轉 1星期差唔多好番哂

最緊要都係令自己下面鬆動d

我都試過 買左支叫Bushderm Cream既搽
搽左2個星期就斷左尾

趁仲未開始熱快d搞掂佢 唔係一開始天氣熱出汗就好辛苦
係街有時真係

錯哂 成件事

仲等緊高清大圖

由細到大著開三角，個陣一轉孖煙通都係咁，應該癬嚟，之後即刻換返三角兼搽藥膏，過一排又好似好返

有左好幾年
依家同佢共存緊

最初唔知咩事又用熱水止痕,又喪R到損晒，成個袋都裂晒
仲要一邊出血水一邊痕，每晚R到訓著再醒再訓，第二朝就結焦痴住條底褲
夜晚沖涼就又也母到仆街
然後越黎越嚴重，嗰陣晚晚都R到醒
後來睇左醫生，戒左沐浴露，轉左用手工皂，再每日搽俾濕疹人用GE CREAM
依家都係定期痕，但已經完全接受到

麻疹

我試過。。日日都要搽勁多cream係袋底
岀街都痕 大脾磨擦到就痕到仆街
維持左幾個禮拜

香港天氣係原罪

沖完涼唔好即刻著衫

有隻qv沖涼油 黃色
試下 百以蚊

係咪有啲皮碎

咩藥膏推薦

甩一次皮就冇事

我有時乾到甩皮都用呢支，覺得好有用

癬有兩種藥膏最常用 azole 同 allylamine
clotrimazole係幾常用既azole
terbinafine係幾常用既allylamine
terbinafine臨床治愈率係高D
但都係個句 你要斷左症先好自己搽

點講，講下體痕癢？

試下沖涼用涼少少既水,最緊要既心得黎啦,就係唔好捽咁大力個身,同抹都係,任乾佢就得,得既話唔洗多謝我
利申:春袋濕疹左十幾年,好多方法都搞唔掂,試左上面方法冇乜再痕過touch wood

濕疹唔會傳染，會傳染去眼嘅就唔係濕疹。不如你都係睇醫生啦。

小心可能係奶左野

太空愛滋癡住你啲內衣

邊度有得賣hydroderma clotrimazole
診所醫生收太貴

直接去藥買膏
之前大脾gap 生瘡勁痕

你咩病先

求介紹
我成頸濕疹，想死，已經去到唔想出街見人既地步

股癬

去睇啦 應該係脾la癬

你肯定有真菌？
而且你既癬係咪環形？
會唔會只係皮炎/濕疹？
唔睇醫生自己估錯就煩

唔比係女醫生?

hydrocortisone 同 clotrimazole 可以係好多藥房買到

clotrimazole屈臣都有得買 叫確膚寧 藥房買就係細廠生產既 成分一樣
clotrimazole作用係抑菌 而hydrocortisone係一種弱steroid 用黎止痕 但會間接削弱左你皮膚既免疫能力 令你自身殺菌能力差左 好多人只係搽steroid 一停藥就發得仲勁 所以steroid係好難用

我睇左6年都返發 我食左無數itraconazole terbinafine 搽左無數藥膏
最後發現原來D癬一早清晒 係因為成日R誘發左神經性皮炎
有D醫生只係望兩眼 見你之前有癬 就斷定你返發就係癬
你想斷尾既話 你要認真諗下點解你今次又返發 你上次都係用同一藥膏 今次再用下次會唔會再返發呢 你搵唔到個源頭 你只會黎緊幾年都係咁